[感動]經歷一番波折 兜兜轉轉 終於.....

終於到我出場了

正皮比自己

髮型ok 造型ok
出場

夠鐘食藥

對唔住 未派藥

邊個負皮